係咪由而家呢一刻全民口罩？

😷😷😷

😷

我自己去市區就一定口罩
其實係要戴豬嘴
二噁英會係空氣中存活兩年
我痾啲屎黑過黑朱古力
個仆街政府

ching有冇睇醫生？

罩咗好耐啦! 尤其係見到大陸鴨仔團/ 講煲冬瓜人形物體 經過嗰時。 唔係想歧視大陸人， 但係從以往幾十年經驗，疫症都係經由大陸人傳入香港。

已經帶左幾日
依然係十個得兩個帶會帶
普遍係後生居多 又話賣斷哂口罩
但冇咩人帶既
情況就如當年沙士一樣
個個都好似唔驚 當冇事發生

大把人入定堆口罩團貨

想講搭巴士3、4個咳到肺癆咁
唔想戴都唔得

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！